有冇人覺得政府製造恐慌 而家根本經濟好好 人人出好多花紅 加好多人工

人人但係冇我份啫

啲人自己驚姐. 我又唔覺得出面真係冇景到咁.

有冇諗過 無論有冇武肺 你都冇份